★工作壓力大 70後銷售經理同事面前墮樓亡

葵涌業成街19-21號業成工業中心43歲男子墮樓死亡，據悉事主為現場一間保健食品公司的銷售經理，在同事面前跳樓。

據了解，男子因工作及感情問題不開心。

現場消息指，事主在公司同事面前透露不快後，突然開窗墮樓自殺，而目擊慘劇的女同事受驚，送院檢查。

返工=向死亡踏出一大步

層壓式推銷confirmed

應該全家都比佢呃晒錢

據悉，死者在上址22樓一間保健食品公司任職銷售經理，最近疑受感情問題困擾，事發前正與同事傾談，並透露自己工作壓力大不開心，期間有人突然推開窗，縱身一躍飛墮至附近大廈的4樓天台重創。一名女同事目睹受驚不適，需送院治療。

[url]
[/url]

this?

共產黨打到黎

而家 d 70 後咁唔挨得

同事實嚇到仆街
轉左工都有陰影

傳燒既朋友？

因為佢唔係返it
唔夠高薪

IT男生日前夕跳軌死

幾時先開post
點做野架你

有人開左